[你問我答]讀global business 盡量幫大家手回答問題

見到大家對呢科幾有興趣 盡量解答你地問題

貼下學生證先？

學生證

畢左業無學生證

gbus 唔一定入到ibank做

唔建議讀呢d比較排名低既大學

無家底 唔好讀？

覺得好威？

學到咩？自己覺得最大得著

讀邊間u嘅gbus

我係細佬...我屋企人今日講到明層樓留比我娶老婆，唔比我家姐 依加氣氛好尷尬

假膠黎下個po就做誠哥個仔